美斯先有既球王風範

單刀比人推到失重心都繼續跑唔插水訓低，
比著朗朗應該碌低轉左幾圈換個12碼鳥

老馬有啲

散步散得多 跑得慢左好多

賤粉: 好有火

但我地小花眼神唔夠決絕喎

小花唔識博12m

基本上呢下一跌9成都比12碼

攰了 一拎比4人夾

蠢

佢性格係咁

自己推去射應該易入過12碼 唔係講笑

美斯行君子風格
唔似尼馬浮誇到球證都話no foul

12碼都唔入 緊係唔搏啦

到底係佢咁嘅性格造成佢唔識射十二碼，定係調翻轉

專心一意去緊波，所以冇意識跌低

c朗收皮啦 淨係識插水

後天又冇人地咁勤力

竟然笑我牙朗？

明知射唔入，緊係避得就避

因為d牙朗fans唔抵得

喂 你姐係話牙朗係插水食屎狗啦

真心？
無品囉咁都要問
省鳩球迷

美斯當年知自己罰球同右腳弱都練左好耐

唔博12m驚炒姐 講撚到幾高清咁

講十年都係呢單
真係講出黎都覺得唔好意思

唔串？
低調？

牙朗都會省中球迷啦

踢波唔用腦 不了

學老馬上帝之手呢

你有一億係唔窮
但人地有一百億你點比

仆街十二年前啦單野 不如笑返佢喊同唔踢國家隊啦好嗎

屌你 仲敢搏十二碼咩 真係會唔入架

因為知道自己唔識射12碼
所以插黎都冇用

哇原來賤種嚟

搏12碼咪射唔入囉

青年軍果陣先天唔夠高，十一二歲仲係米四左右。

首先要克服身高。

出道果陣易傷，重傷過兩次。主動食營養餐

初初得扭人勁，開始練射術轉做射手

本來死左腳，之後練埋右腳

比人屌無視野，打後一格比killing pass

最後12年練埋罰球。

先天有病，盡力改自己弱點，仲要練完之後果項技術都係世界級水平。好多野唔係睇表面既。

咁以後唔好話pepe茅，都過咗咁多年

輸打贏要

打人, 前足入波, 插水果d當冇發生過?

咁巴狗唔好再提6罐?

得啦得啦
比人笑左咁多日
比你地威返一晚
咁辛苦先贏到一場

梅西雖然居於西班牙，並於2005年9月26日獲得西班牙國籍，但他並沒有代表西班牙國家足球隊出賽，而選擇為出生國阿根廷披甲。

佢依家有冇後悔

最柒係插水之後 叫球證睇VAR

好諷刺
你講呢三樣其中至少兩樣呀朗先係成日做嗰個

尼馬真係最佳演員

一星期前仲屌到小花垃圾，
而家再當神咁拜

香港真係多victory fans

幾撚多年未試過見美斯追波

係輸左個陣fans唔敢出聲姐

紙牌人牙朗 唔HI得去打乒乓波啦

屌佢係因為佢冇火 冇一個隊長應有嘅態度
但今埸有落力踢 肯追波 雖然只限上半埸
但都叫贏左波

體脂7% fifa physical數值80幾70 d數字都唔知點黎 練咁大隻掂下都跌同屁馬有咩分別

講足一百年
你唔悶我都厭啦

不嬲都話屁屁收尾個幾年好左

下半場鏟波啊
以經好耐冇見佢鬥心飛鏟

足球上帝

出嚟吠喇？

一贏波啲fans又開始乜9屎垃圾都開post 拎黎j

好過你啲朗迷連眼神都J啦

ching sick ball

其實唔洗拗啦, 兩條友各有各唔好, 打和啦SUPER

而家又咁搶口,啲人之前j眼神嗰陣又唔見你上水笑9佢地

兩個都準備十六強登機 仲有咩好爭 爭住買頭等咩

最尾果張做乜鳩

又轉風向

駁唔刀

笑左出黎

牙朗淨係識chok樣射罰球同埋隊友靚傳再入
邊有得比

分析得幾好ching

C朗同尼馬根本同一類人
掂一掂就係禁區插水

即刻收晒皮

以為講緊牙朗

贏波都唔開得post 朗迷真係似足牙朗
霸道到

佢有品係比人做出黎啫 有場巴塞對皇馬 佢坐左喺場入面對住皇馬球員批蹭 有慢鏡重播埋 但係都無比人報導無人cap出黎 我想搵返條片都搵唔到

美欺開爭
牙朗慈善

唔講咁多J咗眼神先

圖呢？
小花兩雙眼呢？

隻

美斯單刀入波成功率高過12碼

早兩場先詐死完 話佢無品都得啩

兒登朗迷邏輯: 唔插水係因為驚miss12m 咁快唔記得牙朗前日先miss完12m

你up咩春啊on9
C朗係勁就唔會比人叫等鍡蝗啦
成名技
原地插花
no look pass to opponents
禁區自己倒
成世人呃埋呃埋唔少你呢種傻仔做迷

牙朗球球都去博12m 美斯一d爭勝心都冇

無品攞美斯嚟做例子真係好肉酸

搬龍門系列：一次半次唔計

佢一向都好少跌

之前差d出局又邊敢上水

唉 係囉 唔插博12m因爲驚入唔到囉

跑狗黎點會訓低

丙朗miss又點 敢插已經好話美斯

博到十二碼唔入機會仲大過自己死去，同埋真係有 foul有var

你依度用係邊個球員身上都有

扮拉緊對襪 跟住用力批蹭喎 原來個個球員都做過

講咁多 片同圖呢 有場牙郎一場踢落人地個頭度 有慢鏡重播埋 但係都無比人報導無人cap出黎 我想搵返條片都搵唔到

最尾仲解埋圍

係丙朗過皇馬頭兩年發生 有睇波嘅就會知道

入一球波又捧撚到上天

功夫足球

風向轉啦
忽然球迷踢16強前又可以瘋狂吹奏

美斯世界第一

因為佢12碼射唔入先唔插水

天生細粒， 唔大隻=唔努力

美斯最強

不留都撐美斯

屌, 雖然我中意美斯, 但係張圖真係太冇霸氣, 好撚好笑

天生毒撚真係無計

唔俾你地咁講 無眼神制敵點入呀大佬

個feel似講緊:仆街啦今次, 你地再唔派下貨今次真係玩撚完, 多過激勵緊隊友

成個look好似耶穌帶緊禱咁
利申 美斯

humble

唔好笑鳩我地球場毒撚

本身都唔快

卡卡放狗圖.jpg

如果係C朗.....

個場卡卡後補換入喎大佬

點夠你班花迷要講feel姐

咩呀,尼日利亞非洲勁旅呀

你地個垃圾c朗成世人一球都入唔到佢地呀

我地球王美斯就勁好多,入到一球

早兩日果場牙朗去到80幾min咪又係一仆一碌咁去起身
咁牙朗係咪都有球王風範呀

而家有話唔俾你開post咩,只係笑你地贏一場就已經乜柒都開post j

小花第一場踢得差你地咪又乜柒都開post 笑

柒一場朗迷開post笑唔見你衝出黎話輸一場已經乜柒乜柒咁
呀+2gc

朗迷最正氣

季初你班花迷咪一樣沖撚曬出黎 扮咩受害者

咩扮受害者 講緊上面位朗迷係到話贏得一場乜柒乜柒 我咪話輸得一場又唔見佢話乜柒乜柒
你up乜9呀ching

講緊柒一場就比人笑咪關你堆花迷事lo
日撚日就打撚曬J 唔鍾意花就唔識波啦撚樣
係因為你班花迷我先唔鍾意花呀吹咩

輸波比人抽插唔見有人上水 訓哂牙啲小花迷

有咩分別佢平時都係行行企企我大把體力

你中唔中意小花關我撚事咩
講出黎會hurt到邊個

輸波唔撚收皮似你咁厚顏無恥季初柒就攞四五年前同係獌個啲表現嚟吹奏咩

咁又係啊 無球皇既話都和唔到冰島

輸波潛水咁正常都要屌

無c朗都和唔到伊朗

踢咗一場,踢到pat屎咁=唔笑得
踢咗3場,得一場好波=9屎垃圾都可以j一餐

一埸好波 跑多少少就叫好波

邊到講話唔笑得呀天才
頹左2場 比人笑足2場 終於回勇都唔j得
真係惡過狗

輸波就要潛水

你日日都咁窮,咁你仲出街嘅

美斯細個仲要有侏儒症，果陣日日要打荷爾蒙

中文5**
唔知你up乜春

贏波J表現好正常,但係唔會咩單刀唔插水都拎黎j一餐囉

Pepe keep著有新野

咁你同佢地講囉 同我講把撚呀
我就針撚住你句贏得一場就乜柒乜柒姐

花迷真係痴撚線

btw j單刀唔插水都好正常姐
唔j呢樣優點應該去左迷朗了

花迷上曬水

你岩,全個球壇得返美斯一個單刀唔插水,所以應該大條道理拎出黎j

朗迷j眼神jfeel踩9美斯剩係頭dupdup又唔見你講
依家花迷j唔插水都係踩9牙朗姐 同朗迷做嘅一樣

咪係 因為天份高d就講到無努力過咁
freekick天生識？

你自己要做+2gc話唔應該j呢樣
唔通j眼神jfeel就正常🤔🤔

雙手擺中間 仲要最細粒

重點又要講錯 重點就你覺得j唔插水唔應該
跟住你就出黎屌9班花迷
但我提朗迷j眼神你就唔理
姐係雙重標準🤔🤔
朗迷真係客觀

Sor9ry,我冇j過,唔信可以逐個post慢慢check,所以...

🤔🤔明明你屌花迷j唔插水唔應該
但我比個朗迷例子你就一直唔回應
仲話自己冇j過 唔知關咩事
純粹就話你做+2gc都客觀啲啦

屌a球員,a球迷:做乜唔屌埋b球員
屌埋b球員,b球迷:做乜唔屌埋c球員
屌埋c球員,c球迷:做乜唔屌埋d球員
屌埋d球員,d球迷:做乜唔屌埋e球員
屌埋e球員,e球迷:做乜唔屌埋f球員
屌埋f球員,f球迷:做乜唔屌埋g球員
無限Loop

結論:全世界球員都要屌晒

比較值同絕對值都唔識分

唔關事 純粹就覺得點解唔可以j唔插水
不嬲就小花對牙朗 唔會有第3個
牙朗插水狗咁j小花唔插水好正常呀

高清

係 真係本末倒置

原來你睇波剩係睇2個人

早啲講呀,晒我咁多時間覆你

高清好戲派: 葡萄牙對伊朗